睇東方昇點樣撚阿伯，了解下藍絲個腦點運作

聲稱支持建制但投泛民，邊面賠率高就投邊面，似投注多過投票

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

又學識一招，點樣削走建制票！